[突發] 敏敏開左IG

G

你全家都G

大陸都上到ig?

黎左我屋企

冇tick 唔fol住

絲打？

唔好推

樓主讀UST

今日仲係度搵佢ig
得啲fake既 ig

大家唔好再推。。。最多我以後唔開POST

推

絲打我愛你

ng ho tun

你好撚靚我愛你啜卜😘

唔推唔推

how much

樓豬快貼bam圖 呢到我頂住

敏推

大家唔好推

琪琪好正

T-Mobile

簡體字

咪推啦

push

比條生路樓主啦

真係唔好再推

絲打

一定唔會推

咁多位推埋呢幾下就唔好推啦下

推乜撚野呀

想出位定借刀？

唔好推啦屌

喂C打有冇話你似私煙

屌一講完就覺

咪撚再推啦

連登大愛, 齊心提大家唔好推

好慘

㩒錯掣添
唔好推啦

ok

OK

T mobile 係咪美國？

樓主李私煙本人？
係嘅話屌你老公臭閪

我唔推啦
用拉

等睇對比圖

有d似私煙

好正

不過會唔會係借刀假膠
樓主之前開post話要割包皮
又成日share J圖

我都想知

借刀咋嗎

請善用起底功能

借刀

外國絲 仲要有玩tg
放低tg就放過你啦

終於開instagram
等幾耐
THX 巴

樓主個樣真係好撚正式

絲打睇落幾正

我嘅敏敏仲正

周街都係你老母咁嘅樣

唔推

正到，無忌日日玩腳玩到痴撚線啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時半集合、3時起

謝敏敏敏

唔好推啦

點解佢英文名唔係大陸d英文名既

成班On9仔以為人地自爆

絲打你真係好撚柒正 有得屌你我一定屌到一滴不留 再屌埋你個口 一定要射清光

雞

成班狗公未見過女？

樓主個樣好撚樣衰，成個四十歲呀嬸咁
各位連登仔，你屌埋我個份

Dont push pls

又係你

翻牆是犯法的呀親

琪琪

5/10

好心咪成日吹奏啲支那PK

stop pushing

咪臭係
樓主咁老又啱 支那婆又啱
連登仔條軟賓周係咪真係咁痕啊

香港大把靚女 不過無高汁劇同埋比啲女神角色佢地演美化佢地姐 唔似大陸同韓國咁
好似呢個敏敏 真係咁正一早紅左啦 無呢套劇都無人識佢

多謝金庸啦

樓豬係私煙老母

敏敏開左IG?

但腳趾唔靚，冇得啜

係咪第一次有奶支五毛比人起底？

Ok

絲打好正 想屌

推推推

上一個 姜子牙後人姜梓新
今次到寵幸敏敏

簡體字ig

殘體雞

Push

大家唔好推 一個一個黎

夠啦 大家放過佢 唔好再推

想識樓主

好掂

樓主女仔黎 唔好推

樓主成個IG都係大陸明星相

平時講野咁撚痴線
原來係女人黎

絲煙

樓主好醒 咁樣黎引人推敏post

輕鬆簡單

點解樓主個ig d字咁似key上去咁

臭GG

喂阿 仲推？

殘體字都無人屌, 竟然個個掛住樓主個樣!?

佢地隱性迷敏咋

輕鬆 謝謝大家

敏你老母

海南就開娼，正，狗仔式屌緊36D敏敏 , 同時同36D祝祝打車輪 , 指插佢濕濕臭西

啜卜

樓主收兵

好樣衰

一睇就知巴打啦

點知真定假

65

黨比你玩ig咩？

300蚊一q